一人一個保護/保養電子產品方法

case果d唔講啦
呢個真係必做, 唔包幾個月爆一條, 又百幾二百

自推傻西 縮番入你老母個西度啦柒頭皮
記得後日死全家